const courseData = [
    {   
        id: 1,
        name: 'Course 1',
        description: 'Course 1 description lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
        content: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus voluptas placeat pariatur aliquid suscipit aspernatur labore eveniet reiciendis doloribus nulla. Nihil aperiam aliquid itaque, dignissimos similique molestiae commodi excepturi deleniti voluptatum ratione culpa consequuntur praesentium nisi? Aspernatur beatae quos quasi, maxime quis iste architecto libero minima, dolorem dignissimos cum. Sequi, rem! Blanditiis aliquid quod quae maiores impedit facere, nemo, doloremque ad dolore architecto voluptatem explicabo doloribus itaque, voluptas atque minus minima dolor. Sit numquam ipsa eius doloribus voluptas vero minus. Minima nam ullam culpa earum! Rem aliquam eveniet veritatis accusamus eos nisi accusantium fugiat dicta ad quas quo tenetur, quisquam odio quos recusandae id minus ipsa minima, velit nostrum facilis, autem doloribus assumenda voluptatum. Voluptatum non, maxime amet odit numquam debitis? Tempore laborum aut dignissimos quod facilis alias beatae blanditiis itaque, iure earum commodi sunt, quos eius! Culpa quia, quisquam, fuga et, iusto ut maiores dolorum eligendi excepturi tempore consectetur eum. Consequuntur a blanditiis ipsum quos iusto magni adipisci totam laborum voluptas rem. Voluptatum dolorum nemo debitis, quibusdam, incidunt unde maxime impedit pariatur animi deserunt quia harum repudiandae expedita. Iusto magnam nostrum explicabo odio fuga. Veritatis voluptate ab laudantium quae necessitatibus labore voluptatem laboriosam, reprehenderit, quasi, accusantium soluta maiores amet quam? Adipisci facilis numquam, repudiandae hic voluptatum fugiat quidem a ad minus? Nemo consequuntur magnam commodi ad molestias provident corporis. Quos aspernatur dolores quisquam enim exercitationem, nesciunt, asperiores distinctio excepturi sapiente debitis, temporibus sunt. Itaque, sequi accusantium. Rerum atque architecto cupiditate, impedit, eius quisquam animi optio maiores, molestias earum dicta iure asperiores placeat officia! Quidem ipsam corporis quas, laudantium cupiditate itaque! Aut, alias cumque. Vitae obcaecati repellat enim repellendus voluptatem aliquam. Est sint consectetur placeat repellendus minima quos rem eos ab minus, dolorem aliquid alias a repudiandae nulla eligendi molestias tempora iste debitis distinctio error quidem esse id possimus facere.',
        quiz: [{
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 2']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 1', 'Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Yes', 'No'],
            correct: ['No']
        }
        ]
    },
    {
        id: 2,
        name: 'Course 2',
        description: 'Course 2 description lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
        content: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus voluptas placeat pariatur aliquid suscipit aspernatur labore eveniet reiciendis doloribus nulla. Nihil aperiam aliquid itaque, dignissimos similique molestiae commodi excepturi deleniti voluptatum ratione culpa consequuntur praesentium nisi? Aspernatur beatae quos quasi, maxime quis iste architecto libero minima, dolorem dignissimos cum. Sequi, rem! Blanditiis aliquid quod quae maiores impedit facere, nemo, doloremque ad dolore architecto voluptatem explicabo doloribus itaque, voluptas atque minus minima dolor. Sit numquam ipsa eius doloribus voluptas vero minus. Minima nam ullam culpa earum! Rem aliquam eveniet veritatis accusamus eos nisi accusantium fugiat dicta ad quas quo tenetur, quisquam odio quos recusandae id minus ipsa minima, velit nostrum facilis, autem doloribus assumenda voluptatum. Voluptatum non, maxime amet odit numquam debitis? Tempore laborum aut dignissimos quod facilis alias beatae blanditiis itaque, iure earum commodi sunt, quos eius! Culpa quia, quisquam, fuga et, iusto ut maiores dolorum eligendi excepturi tempore consectetur eum. Consequuntur a blanditiis ipsum quos iusto magni adipisci totam laborum voluptas rem. Voluptatum dolorum nemo debitis, quibusdam, incidunt unde maxime impedit pariatur animi deserunt quia harum repudiandae expedita. Iusto magnam nostrum explicabo odio fuga. Veritatis voluptate ab laudantium quae necessitatibus labore voluptatem laboriosam, reprehenderit, quasi, accusantium soluta maiores amet quam? Adipisci facilis numquam, repudiandae hic voluptatum fugiat quidem a ad minus? Nemo consequuntur magnam commodi ad molestias provident corporis. Quos aspernatur dolores quisquam enim exercitationem, nesciunt, asperiores distinctio excepturi sapiente debitis, temporibus sunt. Itaque, sequi accusantium. Rerum atque architecto cupiditate, impedit, eius quisquam animi optio maiores, molestias earum dicta iure asperiores placeat officia! Quidem ipsam corporis quas, laudantium cupiditate itaque! Aut, alias cumque. Vitae obcaecati repellat enim repellendus voluptatem aliquam. Est sint consectetur placeat repellendus minima quos rem eos ab minus, dolorem aliquid alias a repudiandae nulla eligendi molestias tempora iste debitis distinctio error quidem esse id possimus facere.',
        quiz: [{
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 1', 'Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Yes', 'No'],
            correct: ['Yes']
        }
        ]
    },
    {
        id: 3,
        name: 'Course 3',
        description: 'Course 3 description lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
        content: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus voluptas placeat pariatur aliquid suscipit aspernatur labore eveniet reiciendis doloribus nulla. Nihil aperiam aliquid itaque, dignissimos similique molestiae commodi excepturi deleniti voluptatum ratione culpa consequuntur praesentium nisi? Aspernatur beatae quos quasi, maxime quis iste architecto libero minima, dolorem dignissimos cum. Sequi, rem! Blanditiis aliquid quod quae maiores impedit facere, nemo, doloremque ad dolore architecto voluptatem explicabo doloribus itaque, voluptas atque minus minima dolor. Sit numquam ipsa eius doloribus voluptas vero minus. Minima nam ullam culpa earum! Rem aliquam eveniet veritatis accusamus eos nisi accusantium fugiat dicta ad quas quo tenetur, quisquam odio quos recusandae id minus ipsa minima, velit nostrum facilis, autem doloribus assumenda voluptatum. Voluptatum non, maxime amet odit numquam debitis? Tempore laborum aut dignissimos quod facilis alias beatae blanditiis itaque, iure earum commodi sunt, quos eius! Culpa quia, quisquam, fuga et, iusto ut maiores dolorum eligendi excepturi tempore consectetur eum. Consequuntur a blanditiis ipsum quos iusto magni adipisci totam laborum voluptas rem. Voluptatum dolorum nemo debitis, quibusdam, incidunt unde maxime impedit pariatur animi deserunt quia harum repudiandae expedita. Iusto magnam nostrum explicabo odio fuga. Veritatis voluptate ab laudantium quae necessitatibus labore voluptatem laboriosam, reprehenderit, quasi, accusantium soluta maiores amet quam? Adipisci facilis numquam, repudiandae hic voluptatum fugiat quidem a ad minus? Nemo consequuntur magnam commodi ad molestias provident corporis. Quos aspernatur dolores quisquam enim exercitationem, nesciunt, asperiores distinctio excepturi sapiente debitis, temporibus sunt. Itaque, sequi accusantium. Rerum atque architecto cupiditate, impedit, eius quisquam animi optio maiores, molestias earum dicta iure asperiores placeat officia! Quidem ipsam corporis quas, laudantium cupiditate itaque! Aut, alias cumque. Vitae obcaecati repellat enim repellendus voluptatem aliquam. Est sint consectetur placeat repellendus minima quos rem eos ab minus, dolorem aliquid alias a repudiandae nulla eligendi molestias tempora iste debitis distinctio error quidem esse id possimus facere.',
        quiz: [{
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 3']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Yes', 'No'],
            correct: ['No']
        }
        ]
    },
    {
        id: 4,
        name: 'Course 4',
        description: 'Course 4 description lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
        content: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus voluptas placeat pariatur aliquid suscipit aspernatur labore eveniet reiciendis doloribus nulla. Nihil aperiam aliquid itaque, dignissimos similique molestiae commodi excepturi deleniti voluptatum ratione culpa consequuntur praesentium nisi? Aspernatur beatae quos quasi, maxime quis iste architecto libero minima, dolorem dignissimos cum. Sequi, rem! Blanditiis aliquid quod quae maiores impedit facere, nemo, doloremque ad dolore architecto voluptatem explicabo doloribus itaque, voluptas atque minus minima dolor. Sit numquam ipsa eius doloribus voluptas vero minus. Minima nam ullam culpa earum! Rem aliquam eveniet veritatis accusamus eos nisi accusantium fugiat dicta ad quas quo tenetur, quisquam odio quos recusandae id minus ipsa minima, velit nostrum facilis, autem doloribus assumenda voluptatum. Voluptatum non, maxime amet odit numquam debitis? Tempore laborum aut dignissimos quod facilis alias beatae blanditiis itaque, iure earum commodi sunt, quos eius! Culpa quia, quisquam, fuga et, iusto ut maiores dolorum eligendi excepturi tempore consectetur eum. Consequuntur a blanditiis ipsum quos iusto magni adipisci totam laborum voluptas rem. Voluptatum dolorum nemo debitis, quibusdam, incidunt unde maxime impedit pariatur animi deserunt quia harum repudiandae expedita. Iusto magnam nostrum explicabo odio fuga. Veritatis voluptate ab laudantium quae necessitatibus labore voluptatem laboriosam, reprehenderit, quasi, accusantium soluta maiores amet quam? Adipisci facilis numquam, repudiandae hic voluptatum fugiat quidem a ad minus? Nemo consequuntur magnam commodi ad molestias provident corporis. Quos aspernatur dolores quisquam enim exercitationem, nesciunt, asperiores distinctio excepturi sapiente debitis, temporibus sunt. Itaque, sequi accusantium. Rerum atque architecto cupiditate, impedit, eius quisquam animi optio maiores, molestias earum dicta iure asperiores placeat officia! Quidem ipsam corporis quas, laudantium cupiditate itaque! Aut, alias cumque. Vitae obcaecati repellat enim repellendus voluptatem aliquam. Est sint consectetur placeat repellendus minima quos rem eos ab minus, dolorem aliquid alias a repudiandae nulla eligendi molestias tempora iste debitis distinctio error quidem esse id possimus facere.',
        quiz: [{
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 1', 'Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Yes', 'No'],
            correct: ['Yes']
        }
        ]
    },
    {
        id: 5,
        name: 'Course 5',
        description: 'Course 5 description lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
        content: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus voluptas placeat pariatur aliquid suscipit aspernatur labore eveniet reiciendis doloribus nulla. Nihil aperiam aliquid itaque, dignissimos similique molestiae commodi excepturi deleniti voluptatum ratione culpa consequuntur praesentium nisi? Aspernatur beatae quos quasi, maxime quis iste architecto libero minima, dolorem dignissimos cum. Sequi, rem! Blanditiis aliquid quod quae maiores impedit facere, nemo, doloremque ad dolore architecto voluptatem explicabo doloribus itaque, voluptas atque minus minima dolor. Sit numquam ipsa eius doloribus voluptas vero minus. Minima nam ullam culpa earum! Rem aliquam eveniet veritatis accusamus eos nisi accusantium fugiat dicta ad quas quo tenetur, quisquam odio quos recusandae id minus ipsa minima, velit nostrum facilis, autem doloribus assumenda voluptatum. Voluptatum non, maxime amet odit numquam debitis? Tempore laborum aut dignissimos quod facilis alias beatae blanditiis itaque, iure earum commodi sunt, quos eius! Culpa quia, quisquam, fuga et, iusto ut maiores dolorum eligendi excepturi tempore consectetur eum. Consequuntur a blanditiis ipsum quos iusto magni adipisci totam laborum voluptas rem. Voluptatum dolorum nemo debitis, quibusdam, incidunt unde maxime impedit pariatur animi deserunt quia harum repudiandae expedita. Iusto magnam nostrum explicabo odio fuga. Veritatis voluptate ab laudantium quae necessitatibus labore voluptatem laboriosam, reprehenderit, quasi, accusantium soluta maiores amet quam? Adipisci facilis numquam, repudiandae hic voluptatum fugiat quidem a ad minus? Nemo consequuntur magnam commodi ad molestias provident corporis. Quos aspernatur dolores quisquam enim exercitationem, nesciunt, asperiores distinctio excepturi sapiente debitis, temporibus sunt. Itaque, sequi accusantium. Rerum atque architecto cupiditate, impedit, eius quisquam animi optio maiores, molestias earum dicta iure asperiores placeat officia! Quidem ipsam corporis quas, laudantium cupiditate itaque! Aut, alias cumque. Vitae obcaecati repellat enim repellendus voluptatem aliquam. Est sint consectetur placeat repellendus minima quos rem eos ab minus, dolorem aliquid alias a repudiandae nulla eligendi molestias tempora iste debitis distinctio error quidem esse id possimus facere.',
        quiz: [{
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 1', 'Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Yes', 'No'],
            correct: ['Yes']
        }
        ]
    },
    {   
        id: 6,
        name: 'Course 6',
        description: 'Course 6 description lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
        content: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus voluptas placeat pariatur aliquid suscipit aspernatur labore eveniet reiciendis doloribus nulla. Nihil aperiam aliquid itaque, dignissimos similique molestiae commodi excepturi deleniti voluptatum ratione culpa consequuntur praesentium nisi? Aspernatur beatae quos quasi, maxime quis iste architecto libero minima, dolorem dignissimos cum. Sequi, rem! Blanditiis aliquid quod quae maiores impedit facere, nemo, doloremque ad dolore architecto voluptatem explicabo doloribus itaque, voluptas atque minus minima dolor. Sit numquam ipsa eius doloribus voluptas vero minus. Minima nam ullam culpa earum! Rem aliquam eveniet veritatis accusamus eos nisi accusantium fugiat dicta ad quas quo tenetur, quisquam odio quos recusandae id minus ipsa minima, velit nostrum facilis, autem doloribus assumenda voluptatum. Voluptatum non, maxime amet odit numquam debitis? Tempore laborum aut dignissimos quod facilis alias beatae blanditiis itaque, iure earum commodi sunt, quos eius! Culpa quia, quisquam, fuga et, iusto ut maiores dolorum eligendi excepturi tempore consectetur eum. Consequuntur a blanditiis ipsum quos iusto magni adipisci totam laborum voluptas rem. Voluptatum dolorum nemo debitis, quibusdam, incidunt unde maxime impedit pariatur animi deserunt quia harum repudiandae expedita. Iusto magnam nostrum explicabo odio fuga. Veritatis voluptate ab laudantium quae necessitatibus labore voluptatem laboriosam, reprehenderit, quasi, accusantium soluta maiores amet quam? Adipisci facilis numquam, repudiandae hic voluptatum fugiat quidem a ad minus? Nemo consequuntur magnam commodi ad molestias provident corporis. Quos aspernatur dolores quisquam enim exercitationem, nesciunt, asperiores distinctio excepturi sapiente debitis, temporibus sunt. Itaque, sequi accusantium. Rerum atque architecto cupiditate, impedit, eius quisquam animi optio maiores, molestias earum dicta iure asperiores placeat officia! Quidem ipsam corporis quas, laudantium cupiditate itaque! Aut, alias cumque. Vitae obcaecati repellat enim repellendus voluptatem aliquam. Est sint consectetur placeat repellendus minima quos rem eos ab minus, dolorem aliquid alias a repudiandae nulla eligendi molestias tempora iste debitis distinctio error quidem esse id possimus facere.',
        quiz: [{
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 2']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Answer 1', 'Answer 2', 'Answer 3', 'Answer 4'],
            correct: ['Answer 1', 'Answer 4']
        },
        {
            question: 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit?',
            answers: ['Yes', 'No'],
            correct: ['No']
        }
        ]
    }
]

export default courseData;